屌你老母九東大塞車

全港有車都揸晒出黎，屌你老母

架架都係得司機，我屌你老母

塞夠未阿屌

入大老山隧道，龍尾係東隧入口

塞上老龍同大隧
亞皆入窩打塞緊

架架巴士都爆，明明都係咁放工，d 人邊度黎!?

架巴士唔識郁

又話早放！？d 人仲多左

未埋站落唔到車

每年中秋都係咁架啦

一條友揸7人車，屌你老母

google map 成條瘀血色

我目測起碼五十架係得司機自己

報告：過左九龍灣地鐵站好好多

上年試過不了…今年搭地鐵

塞撚緊

重係鑽石山塞緊

所以話腥港人幾時都係咁自私

即時報告：九龍灣地鐵站入觀塘好順

我想落車轉地鐵都咁難

搭680返馬鞍山
16:50係灣仔上車 而家都未入大老山

放早兩粒鐘就係去攞架車塞返兩個鐘

每次都同自己講 唔好博 一定塞 死去搭狗鐵
但每次都忍唔住搭咗巴士 屌你老味塞左個半鐘係巴士到

一出東隧就由大老山塞到過黎

係咪有撚樣炒車

秀茂坪撚表示又要等成粒鐘車

報告：觀塘向藍田方向暢順，似乎係彩虹坪石一帶大塞

九龍灣去黃大仙塞到仆街

年年都係咁架啦
觀塘上秀茂坪兩粒鐘

我兩年中秋都唔信邪搭巴士 左撚左兩個幾鐘先返到屋企
btw 我都搭緊地鐵

觀塘油站開始多車，又塞過

中秋坐巴士係自殺行為黎

我屌你老母早放兩個鐘，塞車還返哂

車撚們放假可唔可以car pool 呀!?

岩岩過左黃大仙 爽

觀塘市中心大塞

全港私家車司機都係垃撚圾死全家

喺東廊訓之前個天重光緊
訓醒重喺東廊個天黑晒

夕陽

黃大仙揮手

假日車撚

大老山做乜鳩

個個有口話人無口話自己

成班白痴仔 逢親早收工既日子緊係搭地鐵啦

屌你老母成粒鐘都未落車

冇，係太撚多私家車狗渣車

我好憎D無得放假既節日，早放兩個鐘，但比平時遲左返屋企

sor，我係只搭地鐵嘅死窮撚

車上面過中秋啦

地鐵企得好舒服 班友揸晒車

咁撚多車多人 唔塞就奇

屌 彌敦道塞到on9

好彩我今日收八點
早放工都冇用

收八點

[img](null)[/img]屌佢老母 成條紅色

佔領交通 已經開始！

點解中秋節一定要揸車？威威？

屌你老母成粒鐘都無車，行返去算

星期六晚入將軍澳隧道已經塞左一獲

你試下2條友揸比我睇

目測龍翔道往觀塘由鑽石山塞到去明愛

今晚邊度都塞車㗎啦

地鐵都係迫，又要轉幾條線

假日車撚我屌爆你地

窮撚買唔起車我都要發窮惡

大老山入東隧有無塞

屌撚晒班私家車撚

屌你老母系

食屎狗

架架車都得一個人

屌你老母

平時有人放五點 有人放六 有人放七 有人ot
今日係人人放四 五

4點3上681,6點8落車

有，只係好些少

on9都知要搭鐵啦

搭鐵冇得訓覺

搭鐵都係迫到傻

屌你老母個垃圾彩虹交匯處
拆撚咗佢再起過啦

屌你老母臭閪4點45上681
到宜家6點50都未撚入到大老山

有得同啲學生妹迫

條龍由旺角塞過黎封埋逸東酒店個路口，搞到去紅磡嗰堆車都走唔到，佐敦塞到15分鐘連郁都冇郁過

東隧出九龍龍尾和富花園

頂
淘大花園個邊塞到死

坪石彩虹塞到去土瓜灣

鰂魚涌番粉嶺搭左成粒鐘仲起觀塘
真係入世未深

城門隧道往沙田方向塞撚到仆街
有站好快d落車，行路仲快

屌
彩虹交匯處條車道塞撚住曬

屌啦
5，6，7，8，9點放工既人一齊收4點

將軍澳出觀塘坐左一粒鐘

即刻落巴士轉左地鐵，屌

得罪講句on9先中秋搭巴士

係咪班人想去佐敦谷公園啊

早啲番屋企訓好過啦

冇所謂，大家攪炒
睇你班私家車撚下年仲揸唔揸

利申 巴士中

4點觀塘收工
行去市中心望一望條隊
果斷行路番秀茂坪

真係痴撚線

好撚慘
成條觀塘道都係塞車

聽到司機講有輪都唔好搭，交通癱瘓

認真咁塞 搭緊101 急尿

如果地鐵返到屋企,有地鐵唔搭走去搭巴士既人屌乜野?
搭車前都應該望下google map呀?

頭先塞完企業廣場到輔警總部半粒鐘

揸車又得罪你？

屌你老母

屌，排隊入彩虹交匯處條龍塞撚死咗彩虹巴士專線個出口

好彩早放

個司機兜路，望到上大老山龍尾係apm

5點上681 而家係麗晶

係呀我屌你老母

唔屌得你老母？

成條觀塘道八成係一個人既假日車撚

深井兩個鐘都未返到鑽石山

真呀 岩岩搭15x經過見到d車郁都唔郁
祝你好運

好彩我仲未放工

正仆街，祝七人車夜晚一架架沖晒落山

好急尿呀屌你老母

坐車過中秋啦

上寶達塞到落觀塘

快撚d撞車hum家產

去緊大老山

正式宣佈今晚渣車出黎既都應該落地獄

見家鄉了

大事大節真係要保鐵
仆街D私家車出哂嚟塞住條路

淘大上秀茂坪好順暢
各位巴打加油

土瓜灣塞緊車
渣車正仆街

媽咪
我得左啦
番到黎食飯啦

屌你老母係咪d 人十世唔見，揀晒今日先探親

1805 係觀塘上車

1900 連黃大仙都未到

返左屋企等緊食飯

痴撚線 而家啲窮撚咁惡毒嘅

東邊d交通根本飽和曬

觀塘 兩個鐘仲未到荃灣

4點灣仔放工，啱啱先到粉嶺
一落車衝去屙尿，爽過打j

東九不嬲塞

亞皆老街塞到仆街

d 人開始入西貢, 上山頂
條清水灣道🚙🚕🚚🚌🚛🚗

我祝係路上塞死左既巴打們

中秋節快樂

成個九龍東紅哂

捱緊塞車之苦既巴打絲打

中秋快樂

見到google map深紅色都係搭狗鐵

三點幾開始來料啦

大老山隧道條龍尾去撚到將軍澳隧道 屌你老味

比條女屌到冚家剷！塞撚完未啊大老山！屌鳩你

終於入到大老山隧道

我屌 藍田地鐵站又塞

好彩請左半日假

觀塘繞道

69c 1730 上車下一站景湖居

我430北角去完荃灣 剪埋頭 番緊沙田添喇

等左9個字

塞撚到 入荃灣個高速

如果腸胃唔好 都唔知點算

你以為佢地自己一個呀？轉頭成家人上車㗎啦！

地鐵站迴旋處出觀塘d車頂撚到返油塘藍田都塞埋一份

lm

食緊飯了，沒事兒

岩呀 成家夜晚番去個時沖晒落山

681啦 680塞係基本

合家......

第一年過中秋？

年年中秋都係咁架啦

可以相認wor

好肚餓

呢個時候搭680 2個鐘都唔知返唔返到

行上去到左啦

地鐵🚇都是過幾班先上到，又迫又熱

識行一定行承啟路

大致暢順 係觀塘塞左一小段路 藍田站又多車左小小

巴士通風過地鐵

點解咁多車都得司機一個人

接女呀，接一家大小呀

屌
好急尿呀 塞撚左喺九龍灣

Dnlm又要迫鐵

報告
九龍城迴旋處大suck

抵撚死港豬

接完成車人一齊沖落山

塞塞下見到隔壁個的士成700幾蚊標

塞係自己車 私人空間 聽住歌 好過逼巴士地鐵

地鐵都慘架，我要轉幾條線倒不如一程過

我都係大埔渣出黃大仙，不過已經達陣

掉曬你哋老母今晚全世界掉曬你老母

屯公通返

年年中秋4點開始都玩全港大塞車玩到9點
中秋識搭一定搭地鐵
利申 平日放工一定座巴士

上層尾二右邊

機場出黎都唔得啦
點跳到7百幾

地鐵比起平日唔多人

下層 企係個輪椅位果到

坪石已經塞上順利圖書館

屌 停車唔知幾廿秒又跳一次標架

唔使咁衰嘅，祝接女嗰班要條女等兩個鐘攪到今晚即刻分手好過啦

大老山加龍翔道條龍塞到呢

觀塘繞道去將軍澳方向有三架私家車炒哂

清水灣道直頭淪陷

老撚實
依啲日子坐公共交通工具會死？
年年都係咁就係藉口？
好撚心香港有幾撚大
坐下地鐵坐下巴士
有錢既咪搭的士囉
依家係到鬥塞攬炒
抵唔撚抵死

自私私家車狗

終於見到了

有冇死人

682, 瞓咗成個鐘仲喺觀塘

隻右腳好攰

中秋先來塞車，中秋先來落雨
而家仲塞在麗晶，五點幾金鐘上巴士架啦

以為過左觀塘繞道無事
唔記得仲有將軍澳隧道

終於入大老山

九龍塘大塞車

798？

番到，條窩打塞鳩到，行亞皆入波鞋出彌敦道搞掂

彩德巴打 say hi

支持政府加私家車稅100%

而家賣20萬嘅車抽多20萬稅

牌費要10萬一年

681

過東隧返港島都塞

我798都岩岩入

我一陣大老山落車先啦巴打

班陷家產今晚又準備周街泊，準備瘋狂打電話

去痾尿

依一忽有幾多架私家車

全撚部私家車

轉車 另一個旅途

支持

年年都係
中秋係要渣車返老母屋企示威

去邊

揸車又贏 可以聽歌涼冷氣

沙田姐都係

未試過太子站等27號巴士超過15分鐘
足足等左35分鐘先黎一架

將軍澳隧道冇事
但秀茂坪道塞返落嚟

所以話香港咁撚細,好應該收私家車係繁忙路段既行車稅

戇鳩仲等

又唔係趕時間
返屋企咪又係毒留在家
反正落地鐵一樣甘多人仲無得坐

汀九橋$200/次

我落去彩雲都40分鍾，你去彩虹等車上黎好過
上黎無事

屌有架車響秀茂坪道要call拖車等拖走呀
好撚心你班仆街唔識揸車就咪揸啦

地鐵無人搭好撚空

有意外 加多車 完

16:32搭681 19:00先到馬鞍山

得罪講句：
揸少一日車使死嫁
香港地咁多公共交通可以俾你選擇
明知自己駕駛技術唔得
就唔好大時大節揸出嚟獻醜
為自己為其他人著想
甚至為個空氣質素又好
麻煩做返個負責任既乘客

你老母 女人死返屋企個閪到啦

女人揸車死冚家

全部都大陸人嚟架五毛

西鐵綫一樣多人

屯公$2000/次

好撚ON9 九龍灣中午塞撚到而家

太子道 $5000/次

好市民

啱啱塞完，觀塘道塞車真係搞到我好怕喺九龍灣返工

係晚晚都係咁囉

屌，塞到彩虹交匯處

返過半年觀塘之後，已經blacklist所有觀塘區既工

觀塘將軍澳嗰段d交通正一垃撚圾 日日都塞

香港除咗爆人，根本已經爆車，政府應該停止再發新牌幾年，等市場消化吓先

都未試過係官塘等成粒鐘先上到架3D

中秋出車有乜意思

舊公司想調我返觀塘
我即刻遞信唔做

以前讀科大已經中過N次東九 ON9 交通伏

屌你地班假日車撚

一個二個撞撚死晒佢啦

假日車仆街死啦屌佢地老母

我返九龍灣，泊轉石山，一抽就上大佬山

ok 灣仔返大老山用左兩粒半鐘

鑽石山

680係平時都會塞 何況今日

元朗返九龍灣先慘
平時都塞

觀塘線成最大贏家
利申係巴士塞緊 屌你老母冇得收早都算仲要塞車

出大老山未？

而家仲要撘觀塘線返屋企既預九點到

D假日自私車撚好心自重下全家撞車死啦

搭巴士坐上層舒服瞓教

司機記得時刻打醒十二分精神

依家682入馬鞍山係咪都好塞

冇街出 你地慢慢塞啦

682C塞緊

出左大老山隧道好好多，點解咁撚塞

有得坐就係 但坐滿晒人有d巴士焗到顛

問過屯公返觀塘班人未

係觀塘繞道嘅巴打祝你好運

咁係咪代表毒瘤們都係住沙田...馬𩣑山..果面
呢個鐘數其他地方已經冇大問題

終點在望

搭緊796x出土瓜灣，塞到厭世，有無巴打相認

巴打係邊個位

樓上

香港共產黨FB連結：

i mean 邊到塞緊

打開google map見到觀塘繞道好慘烈

慘得過清水灣道 上落山都死哂

啱啱落咗橋而家到譽港灣

你老母觀妖係Mage box 龜行中

應該立法快線淨係准巴士小巴行駛啦

中秋流流屌人老母

就出門口…小西灣入馬鞍山 唔搭682真係唔知搭咩好 轉車轉到癲

綠色wo
定係已解決

有條傻仔megabox位置到自炒左

過左啦。都係塞到仆街

條血管阻塞咁耐，相信已經中風

觀妖係九展。 後面條龍

清水灣道清場完畢

觀塘繞道爸打加油

屌過左原來都塞

有錢你渣車啦講經咩

其實有咩方法解決

地鐵有位坐

全港外父外母死撚哂果陣就可以解決

揸直升機

運吉署無撚用

原本諗住去同親戚食飯 等左成個鐘都冇巴士
等9數返歸食自己

食飽飯同屋企人行緊去公園賞月

唔識搭地鐵？

搭港鐵可

空中會有好多火球墜落

答你 揸
根本年年都係咁撚樣

屌你老味，九龍灣滯留左3個鐘，仆佢個街

5點半將軍澳出發，8點到上水

年年都塞，睇化了

抵撚死！！

渣私家車中,爽

清8？

寧願塞都唔保鐵，最多訓下

咪係，就算中環灣仔塞最少可以坐船返尖咀轉車

觀塘九龍灣一塞除左狗鐵真係咩都冇

坐268c，269c真係幾慘下
塞觀塘道又塞龍翔甚至呈翔道

仲要坐埋d頂腳車，真係攞命

268c 268c 69c

真係塞都要坐，天北真係冇可能同你撘閪鐵

呢樣真，就算你太子轉巴士都避唔過觀塘道

我發覺觀塘區特別多閪工

又咪塞大老山

西鐵都停左係度

係美孚停左啊屌

紅磡西鐵5分鐘前soon depart soon到預定喺紅磡停5分鐘嘅火車開都未開

唔知做乜鬼停左係度

郁啦終於

紅磡出左廣播
但我搭嗰班東鐵岩岩好夠鐘出發聽唔到

仲有唔行前幾個站，尾幾個站位都冇得坐

屌 我67啦 要轉輕鐵了